[EDU面試] JS8624 interview 一問

小弟剛剛收到面試通知
想問下有冇ching以前in過可以指教一下
大概會問啲乜同埋dress code 著smart casual可以嗎？

感謝各位